小多士今日係咪去咗尖沙咀？

小多士係咪你嚟

目測166

咁右邊紅衫男應該得返160

推

小多士對香港處女保育真係不遺餘力

好有心

向小多士致敬

一定係連登仔仲要好毒個隻

小多士好毒咩

我愛小多士

小多士怕羞？

Tag小多士入嚟先 @小多士

點睇到7

Pish到小多士入嚟

希望佢情人節都係度

扭正普世價值觀 就要靠小多士